我諗到貿易戰中國必贏嘅方法

據廢老所言，遊行有3000蚊，兩個星期日已經有二百幾萬，仲未計其他日數嘅幾十萬個啲，即係保守估計美國要比過百億出嚟，今次美國破產都得，所以要打贏貿易戰，只要上街遊行就得。

大家一齊為中國貿易戰努力